有冇人期待緊《頭文字D 2》上映

正評：神作梗喺會期待啦

負評：呀木換咗人做冇曬意慾睇

期待一定期待 但係無左主角阿木。無左靈魂

三萬蚊

我打人？ 我打飛機添呀！

粉腸

無咗呀木，仲算係頭D咩？

你搭車搭到嘔，你唔係粉腸？

一年前，導演條八婆踢咗我出頭D

佢同我講 呀澤你不如唔好做呀木喇 索性就摺埋啦

有聲post

冇杜文澤做阿木
拍第2集有咩意思？

木哥呢?冇咗主角好睇極有限啦
期待top gun 2仲好

fcfcftccgfc

搵王祖藍代杜文澤都痴撚線
好心娛樂圈班人唔好咩都政治化啦

仲要係王祖藍

唔啦
神作一集就夠

班撚屌如果真係有上過網就知大陸網民都係支持呀澤做呀木多

啟介好似搵咗個大陸仔做

上大陸網把撚